[往死裡打] 車路士球迷開季討論區

2020外借大軍回顧：

推

鏝輸完2-5，Rodri 咁答

而家我覺得車班球員算係咁

推po咁撚快嘅，上個po都未睇

頭先太多爆野 有車迷直播+朗戴帽+林狗攬雞巴+林狗屌朗sir

叫佢收皮啦
係馬體會果陣咪又係打大巴足球 有咩好屌

[體嘢 Benson 請入！] 車路士球迷開季討論區

this first

M朗用處係咩？
無速度無過人無傳中無落底
好似求其湊夠埋隻左閘咁
防守又無速度無頭槌無身位無路數唔勤力
唯一一招freekick唔知幾耐無入，mm都射到
下遊都唔會要啦

曼市啲人全撚部都係賤格

LWB

牙朗走咗冇得踢三中堅
雖然唔想撚狗踢三中堅

同摸西一樣，要個陣就佢，一變番442就西波，呢啲球員太雞肋

其實emerson chilwell踢唔踢到LWB

提供一個轉陣打法ok geh
但係Chilly打到 佢真係可以走

Chilly應該得

confirm咗係朗戴

冇話冇得踢三中堅嘅
上場換走咗朗佢鐘意轉陣轉到三中堅時一樣可以照去

不過佢最近踢強隊都無踢三中堅

上場timo打到去防中位，好好笑

其實442有個正常左閘，左右平衡啲，已經會好好踢
上場西朗係防條右路俾你攻，全防波係shift去左路

我叫你柒頭伊

鷹B Youtube Channel:

啱㗎喇 一齊屌臭伊清條撚樣

見到伊狗flirt絲打好撚想打柒佢

仲諗住開po
用住呢個先咁

咁多人sub

等鷹有尊嚴咁生活落去

幾時出片

Ok

仲未出得

鷹

寧願佢真係傷好哂先出好過一出又傷

熱狗mma都係唔好搏

鷹！加油！
我學緊PS希望第時有機會幫你

你的fans上

屌你老母

軍刀生日

幫左will仔先啦 見到佢d排版都唔撚想睇

#林狗幾時死

大家有無邊個球場唔想再見到，叫撚仔放晒落場俾熱狗踢撚到斷腳就唔洗再見

有西班牙身份證
撐佢代表自己識波

你？

一定會click廣告撳廣告視窗，等你過幾日條片

飲水

我未夠班住

@扑清 先係車區PS王

tonight ross show time.

伊清mk

個個都想睇你開樣

又flirt陣間伊清對你有幻想

車狗竇已變妓狗竇 唔傾波 傾女

Tonight ross jor asus
Sarriball!!!

Subscribe me
希望今個星期出第一條片

主力講車
（暫時諗法）
-轉會news
-外借round up
-比賽回顧 ：簡單分析+Lampard賽後comment
-個別球員介紹+新聞
-講舊故： 干sir權鬥 , 沙sir訓練 etc

其他球會：
-轉會傳聞
-大新聞

長遠計劃（假設個channel搞得起）
-請車迷傾波 （每周搵d topic辯論下）
-請其他球迷講世界球壇
-同其他網媒or youtuber合作

收費就唔諗住
因為初時d片實低質d
等真係儲到一大堆subscribers
同埋d片有質素再算
要d時間鑽研下

支持

車迷有新嘅內戰平台了

G持

一條片講咁多嘢

幾時可以課金比你

Tg pm課金
我tg：moses131425

笑撚死，民調唔啱自己意願就改到啱為止
你老老實實話想拎錢養人去幫手足都冇肉酸
唔支持佢哋等於唔係反政府陣營

有冇機會借鍠隻祖域返嚟？佢嗰類先係真正嘅正前鋒，雲拿根本係影子前鋒。

銘funson confirmed

另類起底,搵哂大家既google ac

想屌你

好!!!!!!!!!!!!!!

用返譚狗或者豬蛇好過啦

嚟緊會唔會有人開始反鷹

將連登civil war嘅風氣，擴展到YouTube

係咪遲d有得睇火撚屌同老鼠上鷹到辯論

泛民好肉酸

係，同你一樣咁肉酸

泛狗打手又打稻草人
話熱青城水泥隊入侵連登
熱青城有咁撚多人 熱狗使撚咁節墮咩

做埋格鬥台

熱狗而家畀人當玩具多啦

Carabao Cup Zidane

耶穌都保朗唔住 我話嘅

老鼠又笠水啦

鷹的確係高質
但佢講嘅又唔係金科玉律
一定有人有相反意見
鷹都係啱啱起頭營運 一定好多嘢唔夠好
要了解自己不足先識得點改善同進步

油王契仔雷斯都踢得走
牙朗有咩難度

留名睇班FB白卡佬瘋狂係youtube留言

我想上去同鷹講波

花墟戰場變咗YouTube戰場

林狗會唔會買李城土耳其仔返嚟？
今年唔買，過兩年又升值

鷹可唔可以邀請啲FB白卡佬上去 一拳一件班傻西

你誠信破產 又話上體嘢

撚狗做土皇帝會唔會講

討論下 衣狗 吸經

擴展至fb版圖

Good,直播放負

體嘢無show佢

今晚熱刺win

高山道明明有上車區 又唔show車區男神火清

希望有機會請到迷安反安上去隻dup

請車迷傾波 （每周搵d topic辯論下）

第一個topic : 火清定老鼠好打

火清笠水

咁不如下次邀請佢上你channel

你又知

熱狗都係等執

佢自己講

火清同鷹一齊上體嘢啦

鏝城名宿

俾我睇多幾年識多啲波再諗吓
廢事俾人笑

買都買蛆隻土耳其仔
李城果隻無6，70m都唔會肯放

係咪認咗

艾人will confirmed

你講嘢拍得住benson 啦 佢都係講鷹料
打fifa仲要咁有激情

終於認咗自己係Will仔

幾時過多幾年我開channel唔得嘅

我再重申多次我唔係will仔
will仔快啲澄清返我同你無關係
咪借我名喺連登r風扇

得個2000人既投票
點解唔整個61萬人既投票出黎

其實我麻麻地will仔

太細個

得喇will仔 知喇will仔

望落我同佢差唔多 可能大過佢

同一個人差得幾遠

人總是比相片中的自己老

原來Will仔出咗片講西布朗場波

但真心唔夠尋晚體嘢Matthew夠料

好嘈，好似講馬咁
之前睇佢講ut電莖，個腦追唔到把口，艾囝應該要諗清楚每句想講咩先

你果日先同人打氣 咪咁快放負比啲00後啦

艾清仲係學生哥
要番學考dse
大家體諒下

係 聽多幾句都覺得好煩

艾will 我支持你！

Matthew專業嫁
好似係外國d知名分析網有份寫文

艾will=車路士YouTube界青訓

無打ut fifa新手嚟
早排未研究到點較角色較得好
而家就日日溫書無時間打

之前仲話無乜車迷YouTube節目

一嚟就咁多

我有sub佢

勁大聲扮激情

火撚屌呢啲90又屌鳩我哋艾仔呢啲00後
死老屎忽心態

靚仔大晒 有女大晒

講戰術可能好過理性分析
但佢唔熟車d球員

請你務必將我當成一個威脅你生命既野獸

投佢老母臭閪咩
接受任命有咩討論空間

課金就得，唔洗研究
利申玩到爛唔買21鳥

支持 希望做得起

昨晚佢大部分時間都係執盈盈口水尾

吸引多d白卡仔

火撚屌縮沙唔敢上體嘢都算
見到艾仔敢面對鏡頭拍片放上YouTube就唔抵得

鷹仔心諗不如自己直接講好過

希望可以有尊嚴地生活

G持鷹鷹

講得好！

Arsenal fan tv 都係靠白卡佬 troopz, DT, Claude, TY 做台柱

屌你老母啊死MK

你再係咁真係要人格分裂啦

Mk

維穩

鷹b已經490sub

講緊Matthew唔係benson喎

係 佢真係幾有料
個高山就..

迷鷹了

改左名

中秋節快樂

同你條死人妖一樣囉

我冇 我堅持迷迪
今晚你地就可以睇佢表演clean sheet

你迷佢就含得柒啦

被逼害

你轉性做人妖

哎屌
個龍一場未踢就比你燈撚死

瞓覺就clean sheet到

高山一時時啦
但佢講親車仔一定鳩硬

伊清唔訓到轉會窗完都無資格叫車迷

仲未見抖音狗

咁文迪今晚實派膠

今晚係咪出文迪

未知

保護緊kepa 應該出迪

普通金卡都夠做啦 電腦會nerf對面

今晚文迪處子戰既話
唔睇係fake blue

伊清應該瞓咗

ca傷乜柒傷咁耐 椰子嗰下都要傷兩個月

兩件垃圾呃人工

我True bike

高山唔係車迷就算啦
調轉我地去講曼利咪又係咁

你係咪印咗佢兩個

99%出啦
正常表現既話聯賽就可以用了

啤梨哥阿狗

希望今晚唔好見到kai同mm出現

要磨合牙

點解呀達老婆成日都生仔咁

因為牙達射精勁過射波

D射術用哂係床上
球場上咪咁廢

到底是咪朗綠咗

成日腳軟跌親

其實我都好樂意做下呢啲軌既評論
但大前題我驚自己暴龍哥上身

希望請到迷安反安 迷干反干 迷摩反摩 迷Kepa反Kepa 迷衣反衣 迷沙反沙嘅各大巴打上去互屌一番

差啲七年前就去阿

未買到波衫

516個subs 車多人到

收到風係外借左出去既軌

一定唔只車迷

傳奇Kenedy

鷹喺轉會news不嬲都係享負盛名

迷衣vs迷咸

啲報紙佬又擠牙膏

可能係你愛將

希望有Phone in

Tier5

推到一千sub可以開live

出真樣

比起轉會 更鍾意睇內幕料

我衣咁型

我反Mendy第一人

伊清可唔可以訓到贏歐冠

我就係想講牙衣

想睇鷹即席同青訓ig dm

成日射老婆

請大袋做嘉賓

有無人想睇我uncle機場消息?

搵到青訓上直播9噏

歐國聯d球員會唔會則則膊唔踢呢

幾時先再會有豬油巴同達哥呢D前鋒

撚狗一定迫班英撚踢

係都要terry同卡華路呢啲中堅先

同埋撚狗咁嘅中場

幫多我一個忙得唔得

有無人覺得Hazard 留隊應該會同林狗炒大獲？

我轟光宗耀祖

唔得，已經幫左好多

咩都幫

高撚到咁
真係射上看台都save落嚟

今晚kane又停賽 son又傷
熱又要留力打歐霸
咁都維唔到穩 撚伯好躝

呢場真係自動波都贏

牙猛咪係

上刀山 落油鑊

請出招！！

目測高過門楣

佢果句keeper好有霸氣

兩樣都想

通常都係痴線佬

姜太公個姜啊！

已經準備好phone in

點幫

呢個神人
cut到冇粗口版都超級流暢意思完整

仲好撚好禮貌
會講唔撚好意思同人道歉

覺唔覺true blue唔應該用紅字

好流利英文

kane點解要停？
btw覺得熱會全副選
外圍賽同星期尾果場個價值仲大

麻煩鷹鷹邀請艾人ching 同will仔同時上去，睇下係咪同一個人

24個比利

25個艾人

Ying B

可摸耳請車區絲上去講

鷹=絲

想買M巾/黑絲隨時搵我幫手

bet365熱狗贏成4.35倍

請伊清同文迪絲啦

第三張圖

我都係絲黎

有無諗過文迪絲唔想見到伊清

好𨶙高

飛機杯半力都夠食熱狗
摩狗係撚狗肉便器

佢想你當冇呢個channel

鷹肯既話我可以上去

話唔定請佢地上去都唔係講波

有冇尋日節目重溫？

YouTube應該有㗎

派膠

今晚椰子有冇機

條第二節片？

其實點解kapa咁短都可以咁貴
依家黑腸 淨係高 長 已經差好遠啦

無 佢同美國狗都傷緊

問夠未呀, 話明毀約費就唔會係市場價

冇咗安仔
強烈要求出陳豪食熱狗！！！！！

要課patreon

OK GO

Support 鷹！

咁我會尊重鷹

同學唔洗驚呀 試下慢慢講出黎 睇下我地會唔會幫到你？

我想同你上多啲

中間張圖個手法

收爺啦柒頭 日撚日喺度

可唔可以上鷹個channel 介紹:

風火輪理論
車路士輸波同車區白卡人數嘅correlation
撚狗排鳩陣的expectation control

key返個美式足球比佢
個觀感就feel哂

全部車post野嚟嘅

Wendy絲唔好再逼害我

560sub

有咩要幫

mendy應該可以輕鬆爆籃

夠高先得 矮仔要手搥

溝女去第二到！ 而家反伊第一人

youtube會唔會懷疑係假ac
咩片都未有就幾百個sub

好波
日日喺度flirt女
屌佢老母

我覺得喺出片前會過到艾人will

體嘢搞咗五年都係得5.5k sub
如果鷹片都未出就1k sub其實係好撚誇張

老mk

咁成長曲線不嬲唔係直線

上季黑色球員版係咪繡章

鷹b太高汁 其他media 好難比
好擔心何蛇遲d要無尊嚴咁生活

其實同古圖 會長差唔多高同手長

情況同我地睇左朗打左閘2年一樣 比返個正常人你已經覺得好好J

睇埋今晚先J啦屌你老母死MK

遲啲何蛇都要幫鷹囝含

羅馬係咪想借kepa?

鷹sir突破足球理論

我地今晚可以見證黑人龍上World best 5

ExWHUemployee
@ExWHUemployee
Sep 25
Chelsea news: A club from Italy has submitted a loan move for Kepa. Although it is not confirmed the club is thought to be Roma.

咪撚比我喺live post見到你

如果程英英把聲係巴打，車區會唔會暴動？

有人肯借都好啦

一早預咗佢係仔
但如果係絲打就真係暴動

我戒左入love post

收爺

其實Yingb唔係主講戰術嘛
係講下轉會news 軼聞
應該唔同何蛇同理性分析果種路線

想睇真絲鷹

搞個賽前吹水live
好似陳恩能咁

黑鬼今晚就牛油手失波出局

佢係咪冇得講波

有鳩的鷹

強烈要求鷹個channel 加個車台FAQ

佢以前唔係藍字架咩

請火撚，老鼠同獌獸上去

鷹有無講過自己個名點黎

可能鷹分析戰術都好𨶙勁

舊登個陣成日問有冇球員比完賽之後索哂汗既波衫買

鷹全能到仆街

鷹由高登年代已經好出名

pin完都係冇人睇問完又問

波台假膠進化到今日神枱級
成鳩日lets go hawks，josh smith

咁好反應
依家錄了

一線鷹

係喎 以前唔係籃波迷嚟既咩

佢好耐冇出過膠po

我除左褲了 唔訓等你

仲有幾多人知三千鷹迷來相見

又燈

總決賽驚現一線鷹

我淨係記得以前上高登成日有人吹奏鷹隊

期待！鷹好波

一線鷹嘛

總決賽驚現 一線鷹

伊燈夏殺(MK)

Let’s go Hawk

有次一節拎得5分，俾人恥笑
先有5分鷹呢個terms

膠鷹同鷹該幾型係咪兩個人黎

鷹當年同我係舊登稱兄道弟

之後變5分鷹

想知鷹把聲好唔好j

一支穿雲箭

仲未講頭先要我地幫你啲咩

係

1. 張ching
2. 車公4號
3. 點解紅唔起？
4. Josh Smith
5.Aldridge12
6.鷹膠Seven!
7.C.Paul
8.矮妹得意囉
9. Kyrie_Irving
10.孤仔ching
11.賜酒皇后
12. Yoshioka_Yui
13. 柯屎柯落地下
14. 唉咁就一世
15.大向左走向右走水手
16. 關羽雲長
17. Joe_Johnson
18. Seven甩
19.狼王托迪
20. 蓋世寶吊老母
21. 吳辰君
22. AA超向左走向右走膠
23.Seven過羅志祥
24. Jeff_Teague
25.NBA冠軍鷹隊
26.比GAY
27.積奇子
28. 千嬅
29. 林宥嘉
30. Yahoo有猿人
31. 狗西議員
32.谷花音
33. 拉莫斯﹏
34. 南方四漂客
35. goro_s
36. 濕勁Wilshere
37. Nuri_Sahin
38. 希古恩BB
39.鷹文中學
40. 曹宏威威
41.一米八四
42. Andrew_Bynum
43.孤仔ching
44.EdenHazard
45.Irving
46.艾佛斯
47.子彈
48.魯爾老矣
49.三七二十一
50.admin(1)
51.拉莫斯BB
52.舒賀爾尼
53.寶福山雅治
54.高登奇葩
55.Intasgram
56.J.league仔
57.球王RayAllen
58. 高登包龍星
59.魯芬卡山
60.高登伯伯伯
61.Real_Nigga
62.曲..
63.成珈塋
64.先天性好色
65.Villa_Chan7
66.Horford
67.鷹式籃球
68.T.Courtois
69.流淚噴泉
70.娶妻求熟女
71.2nd_Law
72.精液不夠用
73.魔力特派員
74.kuyt_BB
75.周杰文
76.Kiesling_11
77.佑武次子
78.矮向左走向右走得米八
79.愛摸司機人
80.讀英文唔向左走向右走易
81.吶喊新垣結衣
82.Bain
83.恬靜茹水*
84.膠如其名
85.林祖舜(joe)
86.一線男友
87.Duffybear
88.班頓。羅渣士
89.紙包可口可樂
90. Xabi14
91. 中華寶寶

原來寶Ching 都是鷹迷

戀愛中

無哂啲Po

當你真心以為對方是真心膠，其實你亦是真心膠

又option to buy

可能好多新會然對你個形象破滅左

原來咁多新會然

莫耶斯踢出新曼聯風格

Baka+Ru sir 力架組合包

Cd rom開都要撐

米bin

依家錄

原來我地當年已經是安答，一齊屌張ching

原來舊鷹咁膠

咁本身嘅要求係乜嘢

不得了

鷹仔被鞭

Hawks

psg都只能afford option to buy

鷹比人拎返以前啲野鞭 慘

往死裡鞭！

魯蛇呢啲都仲要外借真係好反智

9981斬都算係新風格嘅

紅人榜

當晚與你記住6分鷹 今晚黑碧想起膠鷹陰莖

會唔會講返句let’s go chelsea

考古撚

咪bin

屌 youtuber啲開頭咁

鷹喺連登用三年建立嘅形象無咗了

一線鷹王退左役未
對上對佢有印象係打緊火箭

屌

外國大車狗 George Benson 本人

Josh Smith

凡走過必留下痕跡

情聖鷹

咩叫做千里姻緣一線鷹？

好奇鷹點解鍾意垃圾車

let’s go chelsea!!
大家好呀 我係鷹 今日同大家講下.............

鷹等陣嬲得濟唔做youtube

好似去過CBA 依家可能打big 3

佢畫幅撚圖出黎

這是正式錄用的油王嗎?

Let go Willian！

飛身入樽

個西炒飯食咗未

好鳩

應該只係想做數，不過法甲野易踢，只要坐穩正選唔怕佢唔買，車都只係29m 買佢，psg 買個德國正選（暫時）當跌左都得啦

食到侍應嬸嬸個西未

Update @LeroySane19: After Injury Sané will be absent for three to four weeks @FCBayern

會唔會又追大袋

成班車壞曬

4個禮拜啫

乜原來鷹係男好失望

我都話佢以前明明係藍字

佢以前舊登係幾好笑

除定富

千里姻緣一線鷹

佢碗譚仔特辣食左未？

cls全部考古學家

唔係有人頂咗咩

我幫佢食咗

600sub了

膠鷹係高登唔係同狗西議員share ac用架咩

Let go粗體

好期待但係鷹會唔會有壓力

鷹鷹烈如開返個感情台同車區手足分享情史
加埋phone in 問答環節

MK台

柏基達敗走AC

又借啲宜杯葛毒撚

新卡卡今次去邊

里昂

PSG都無錢

里昂咁多中場 可能都唔夠爭

賣牛蛙？

阿妓好似想在里昂買人

就係徐定富

我驚我會當面屌鳩will仔太on9

人格分裂

今晚打完熱刺又可以拍片

唔好屌自己咁慘啦

驚摩佬出完口術之後出強陣

冇son 都贏唔到 撚狗唔該賣埋自己

出full team都炒柒你啦死熱狗

LET GO HAWKS

照你咁講 撚狗上場已經要死

mendy tonight ok?

一定唔會

猁神閘羅白臣都係set ball俾人

但佢入翻球

人地兩閘進攻力係S級

尋晚整喊左個女仔，我講左句野佢即刻唔喊

再bin 鷹真係潛
鷹係新會員眼中本來應該係高冷形象，呢家咩都冇哂

估唔到hawk都有膠既一面

黑歷史

今晚咩台有直播？

以前係膠鷹
而家係靜鷹鷹 低調咗好多

當年初睇nba無耐
真係好有印象
日日第一頁都有咩一線鷹
但現實只係五分鷹

今晚起底夜喎

Bayern Munich are interested in Tariq Lamptey, according to Sport1 👀

鷹年紀都唔細
應該都三十幾勾

其實拜可能幻想佢可以打到Davids 咁

一線鷹
我細細個已經聽過佢個名

Let’s go hawks!

鷹已經有627 個subscriber

20頭

姐係鷹初中已經識借個膊頭比女仔

情聖鷹

第一集講轉會先

大家唔使咁比面鷹

我地啲契孫黎

考古

好懷念當年膠鷹

中學已經上高登9up

鷹仲係20頭
中學已經上高登9up

拜仁留意緊Lamptey

林仔 = 有速度嘅放題
占士 = 大隻嘅放題

真定假呀
10幾歲已經係舊登玩膠

經典重溫

Lamptey準備做下一個Gnaby
車路士走寶list又多一員猛將

鷹 (中年)

唉屌 留低安祖雲 雲高基 皮亞松 美國隻揪佬
但就留唔到林迪 屌 好撚失敗

起碼係第二個聯賽
少啲機會鏟草

[重甜]隔離個淫賤鄰居又帶條仔返屋企扑野

有料咪走

上場畀伊清燈死 唔計

點淫法

膠鷹不如拍個系列回顧舊登膠post
應該幾多人睇

Let's Go Hawks!!!

C9S

如果撚仔練到大隻啲真係會勁好多...

要再創高峰 切要屈服

身高是硬傷

德甲冇咁多大舊前鋒硬頂佢

德甲 女孩都可以做空中霸王

估唔到咁多人唔知咩係一線鷹

東方紅太陽升NBA出了隊一線鷹

宜家對面都要搵兩個守佢

我車唔賣垃圾

一開始做右翼好過啦

誰又騎著那膠鷹飛過...

Let’s Go Hawks

乜嘢嚟想知鷹喺高登有幾勁

誰又騎著那膠鷹飛過 忘掉投下那禮物給我 凝視那膠鷹 只有膠鷹最光最亮 卻照亮我的寂寞 誰又能善心膠鷹親我 由唇上來驗證我幸福過 頭上那膠鷹 想要棲息我肩膊上 到最後也別去麼 Merry, Merry 膠鷹 Lonely, Lonely 膠鷹 人浪中膠鷹想告白 但你只想聽聽笑話 Lonely, Lonely 膠鷹 Merry, Merry 膠鷹 明日膠鷹必須拆下 換到膠鷹聲不過 一剎

完全估唔到

感覺到香港車迷開始強大，希望有日變香港第一

凝視那膠鷹 只有膠鷹最光最亮

想隊車攞第一先

要小氣林狗lan先

Will仔你好快就係下個鷹鷹
唔使羨慕

無開po長期都係車區派膠

走左件mllm 又嚟多個林囝

一線鷹都唔知
好多00後

你出去吹奏鷹王joe smith就有人理

請大家唔好忘記 #撚狗Out

無睇NBA試過睇 不過唔知邊隊入手好

強烈要求鷹b出返條自傳片

Joe Johnson定Josh Smith

Josh Smith先係鷹王

josh自膠

咁就差唔多十年
當年波台
頁頁都有

鷹以前睇NBA

無追開都知鷹個名黎自nba

做咩一個二個奶到雪雪聲

唔係佢做咩叫五分鷹

高登個邊仲有超音鼠 狗底 兩大老野

姐係10頭上高登 咁鷹果陣時應該係真on9 唔係玩假膠

仲老過匯豐門口嗰兩隻獅子

一個廢中，一個廢老
人生導師

會長係咪都冇跟過黎

撚狗躝未

每日一線鷹，Marina都識射精

當年依首歌個mv 係我整

全盛時期高登車區係點

我地D 00後唔會明

四大風火輪 點定一條防線

車區全盛應該係而家？

好好奇有冇人新舊登一齊用

最全盛我覺得係12年捐錢集氣贏歐聯

嗰陣無咁癲㗎？而家推po應該波台最快

舊登acc login同密碼都唔記得啦

點玩法

以前自閉仔

真係不知所謂

而家facebook ac都有得玩

我覺得車區以前推post比起獌妓果d慢好多

呢家車區唔知多左人定特別痴線

連登開頭個年有 後尾就淨係玩連登算

我密碼記得
但換撚左兩間上網公司唔記得左以前個isp email

廢中咪就係要留低做佢個會長先無過嚟咩

車區拒遷戶

點解咁正面贏波捐錢

自閉車迷
藍藍車狗捐進了狗洞

媽咪面

奧狗走數

以前個官方app勁撚垃圾
上高登要用m版

而家多人好多
冇上一陣 追post追到

原來麻友頭號風扇都係車迷

仆街原來車迷集齊兩大燈神伊狗同媽咪面

我都想問
係咪果個老母面黎

佢有時入嚟架wo 你無見過佢咩

老母麵加持

多左mks 傾女
得閒就內戰
推po快撚到

真係冇

以前我主要用電腦上
後來咪用Lihk

17 奧斯爾BB $1000
最多係奧狗

無反而見過港父

卡奴ching反曼第一人

佢個名
雖然Lamela同Ozil都可以係車迷

依家入黎果個係湯洛文卡勞

Lulutung依家都好少講野

我正常講人生教練

走咗數

我正想講人生教練

見到自己個名 已經唔記得左有做呢件事了

迷麻兩大巨頭卡勞同su有時都會入嚟

佢唔睇波

有錢仔嚟

佢成日入嚟po死得其所

17 奧斯爾BB $1000

找咗數未？

阿狗

出得個30m就買Baka算啦

阿狗真係當人乞衣 好似老奉要放比佢地咁

Chelsea legend @DidierDrogba will be presented with the 2020 UEFA President’s Award at Thursday’s Champions League draw! 👑

不知所謂

Lyon好似好等錢洗，都應該賣硬
疤問價depay連15m都肯賣

唯一一個兩次cs有迪加同朗

好似有過連登

死得其所好似係佢整架嘛

短褲嚟

蛆好似都有興趣牙蛙

恰左陣 返黎仲係考緊古

伊清嗰陣叫咩名

蛆係差咁個呢類既中埸 工兵就好多

等鷹鷹條下海debut等到條j都凍哂

撚仔生日快樂起原係咩?

得番一年約

淨係四大都大把組合冇穩定一條防線唔係預咗㗎咩

以前隔一排就熄登 ser又廢
有排要上膠登

果陣有AC但CD-ROM

扮 驚俾人起底

G

以前車區真係勁自閉
邊似而家一日一post

高登年代做cd rom都好小追車post
邊似依加3,4個唔睇就已經準備開新post

Today sleep

係幾個唔知遲吓我潛完水得返幾多po

出自傳俾00後啦

果陣其實好能小圈子
由其會長條傻閪上左牙祖本書

17 奧斯爾BB $1000
18 Where? $1000

仲有where?

高登好靜
爆將軍有無過埋嚟

以前幾日先一個post
而家一日兩個都得
垃圾車咩事多左人迷

新北達仲係唔係度?

記得條on9會長暗戀女同事
要入pantry扮斟水偷睇人

又要等到2點幾先開波

我都記得

新北達講婚姻講知己係高登定連登

Cls咁都記得

喺第二啲po見過佢

高登
話佢知己挨住佢啊嘛

都係車區有時都唔係好記得究竟係邊個時期

佢自己都有人暗戀啦
有條友日日入車區係咁叫超音鼠

果陣仲學人搞埋啲咩個性翻譯

嗰時搞到佢獄長好似河東獅咁
知己就好順得人，溫柔體貼

一黎home office 多左人無聊講波
二黎咁大手筆買人，大家自信都返哂黎

後期除咗知己好似仲有另外一個同事

Btw當年卡奴好似係拎到真人卡奴波衫

真係有自信咩

至少買人個刻係

官宣個時兩個鐘爆1個post

睇完林狗波仲有自信？

未開季前大家都以為佢有個plan架ma

自從開始睇林sir波,我個人明顯高咗大隻咗,啲自信心返曬嚟

今晚風火輪會到邊個

當年現場見到佢舉牌
好似係巴哥見到叫 卡奴望過去

咁樣拎到 cls

今晚冇人睇？
靜到呢

冇 例閪波 不了

摩daddy係撚狗私家雞 100%既波有咩好睇

fake blue

今晚又要擇名？

100%的波 是但啦

好撚眼訓

上次邊個咁有心

叫人唔好睇波，估唔到鷹係fake blue

不嬲大時大節先擇名
而家係又擇唔係又擇好撚on9

打daddy都唔係大戰？
仲有c21 亮相

上次千人屌切係咪擇咗名？

呢D杯仔

傳緊Dembele去獌

我true bike

考古台
我係舊登成日講野，黎到新呢邊成日追唔切

等開波等到好眼瞓

諗緊睇唔睇
聽朝8半起身番工

大時大節講緊情人節聖誕節果d

Daddy讓賽

好！新衣狗去獌

訓陣起身睇

痴線

我次次都睇到安勁就入來抽水

獌又幫人接貨

煲住劇等睇垃圾軌

訓陣再起，最想係睇Mendy

驚熱狗出啲u21廢到成場睇唔到mendy

原來carabao cup 阿狗又係對猁

攰

次次想半夜睇波都想訓陣再起
結果係張床碌到開波前30分鐘都訓唔著

最後開波就feel到眼訓

係 每20分鐘爆一個po

預計到今晚好多fake bike

U lor

瞓啦柒頭

下次入決賽捐夠2000

你條撚樣早d訓啦
次次有你都冇好野

今晚有mendy 先睇

伊青你買到波衫未

我上nike訂左 搵唔撚到屌

等你印marina呀

我都等緊

好撚眼訓呀屌 開波未呀

有line up未

曲線自爆
全港無咩邊個印
係街𥄫下靚仔伊清

sleep

邊個丹比利

Ousmane

成班無啦啦考古
有無禁多新會員

大家都可以一齊印marinabb

好期待出陣

我都好多時係咁

Thiago瀨左武肺

幾點有陣

一個鐘前囉

仆街 天日仲要返工 打機打到依家 睇唔睇好

訓一個鐘起身睇

no watch = fake blue

伊ching watch = fake blue

出silva練下啦

No kante Have mendy

Mendy

4-2-3-1

猛狗首次打攻中

有chil想睇了

仲有黑會長

朗 gg?

會唔會442

傳奇後備

互含猛攻中陣

又MM
真係當自己咩

睇下mendy都好

MM asus 斷氣未
asus 上場都叫換走過

半場直接沖涼上旅遊巴申請俾人屌喎

契仔又打
好快用盡成季quota

豬sir

熱狗全守陣

豬sir正選

真係痴撚線

對面出烈古龍

睇mendy

邊個話撚蛇唔出豬

bale傷左?

後備一個中堅都無

4-4-2 定4-2-3-1 呢
想睇442多位

可能袋打右邊
之後雲狗會拉到好中間打
留返條左邊比chilly用

yes

11月復出

mm真係 又正選 幾時斷氣

點解唔用kai，收起mm

werner究竟幾時先開齋

呢個陣都好正路

出巴克利正選咪仲好

因為班熱狗好撚狼 打聯賽唔想整傷kai掛

都話袋豬雲
但做乜鳩出猛唔出傳奇巴

可能留力聯賽
佢體能無咁好

唔擺施華???

又出lamela打交

巴囝後備出黎有加乘

相信我！岩岩打左比撚狗問！

點解個陣咁正常 冇9陣睇 好唔慣

保聯賽？

竟然出豬蛇

輪換留返禮拜六聯賽出掛
呢個副選陣隨時勁過正陣

有冇人要屌定個陣先

期待豬腦為雲拿set 波

鳩陣要下半場先睇到

人腳正常姐
可能落場排鳩陣呢

杯賽出正常
聯賽就睇林伯臨場調動

後備中堅都要啦

打西布朗個個都話個陣好正路
最後踢成點

首次同場正選

如果mendy都一樣 林蛇仲有咩賴？

唔俾機會你貼鳩陣gif

估下今場到邊個自爆

文狗

林蛇焦土派
ip150無需質疑

林蛇當呢個係副陣
正陣（9陣）係聯賽先睇到

年少無知中二病

屌你老母撚狗 今埸我要見到至少3個進攻點 捷 雲 MM

又豬又捷又文迪

個陣仲好j過聯賽

大家ready好文囝拍波入籠未？

今晚文迪上世一

hawk，可唔可以教埋點蒸魚？

究竟幾時先睇到豬腦set波俾雲狗入攝

個陣正常無用嫁
踢落去又街場執11件咁

高佐互含+mm 想睇433

真 如果聯賽中前場咁擺都應該好撚順

唔知happy + tomori 會唔會瘋狂失位

gif入面4個有3個都正選 得kepa無

林狗係咪又想4222

除左tmr 真係好j過聯賽

stand by定先

Werner 準備要開齋喇

今場個陣真係冇咩好講，唯一係mount 驚出得太多chur 盡左

文迪如果係kepa之流
頭套班友有咩講

等陣有瘋狂燒味睇了
左右又閘+袋瘋狂出波

屌你靜啦

唔會 對佢有信心 放心

右路狂斬

千錯萬錯都唔會係教練團錯

文迪將會幫我破燈

屌，你瞓啦
你咪吹奏

有豬有文迪有薯蓉

好眼訓點算

搵定遮醜布

撚狗最後既遮醜布
文迪

想werner 豬sir 雙箭頭多啲

撚仔：想當年阿叔我盃仔聯賽歐賽場場踢足都未攰過

我得點解你唔得

雲拿SS 豬sir set波

明顯係獎勵足球 施華派膠 要罰 冇得踢

夜啦訓啦仆街

咁易畀你估到就唔係IQ150

現實應該兩個喺禁區一齊等傳中黎

究竟幾時有得睇silva拍zouma, 定係撚狗想silva長拍christy

屌我老母！

要罰都係罰ben蕉，上星期恰鳩個唐氏

今晚倫敦驅魔人

有冇link

到時雲拿又係全場鳩跑

現實：冇人斬波比豬腦，雲狗去左踢閘

又要搵link睇屌

屌你老母！

今場仲係一味右路傳中就屌死撚狗個仆街，輪都輪到chilwell鳩斬

認真 邊個台播？

求下你唔好再吹奏

竟然係442

佢上次斬俾豬果球幾靚

忍住眼瞓 為見mendy一面

又換陣

好想睇KAI夾高佐
係咪因為驚高佐唔夠防守 要出MM多D回後

又換中堅風火輪

咁點解上場冇罰天神

Let’s go mendy

基本啦

應該純粹係MM係必然正選

林蛇英國伸士 唔罰女性

Mendy Mendy Mendy Ohh~

躝

傳說中嘅442 雲狗+豬 林9 終於出

伊清mk躝去訓

其實都算係雙箭頭

希望半場mm換kai
比mm保留體力+比kai 練下

話說薛耶治去左邊

最怕熱狗班撚樣 一個飛鏟就

Mendy yoyoyo
Mendy gogogo

正呀喂。好期待。出文迪

佢做左傷殘協會會友

摩爹落order : 今日唔剷得

場場90分鐘連飛機盃都踢埋
21歲就要插喉踢

今日都應該主攻右邊

唔使睇MM打翼都係好嘅

CHO斬比豬sir set比添狗射入

睇住波等睇Mendy同豬蛇薯蓉

出捷狗都仲係無左邊進攻
我會屌撚狗

烈古龍打得好過薯蓉狗既撚狗唔該襯地淋

佢地似打352

出哂正選做乜尻

招潮蟹式進攻

後備有咩分別除左MM

撚狗想贏

ca 師爺仲未得

啱啱睇完RJ鳩斬 今日可以睇隊長鳩斬

ask hawk：所以中出即飛英文係咩

除咗雲同猛其他還好
高上場踢左半場姐

Kepa會唔會又有新gif

魯sir同切狗真係躝得

各位兄弟，有link請share

見到大家堆comment 有少少掛住會長share轉會新聞既談吐

下面有十幾條link

即討

烈古龍應該成日上黎 身後大把位 呢埸睇袋狗發揮

根據上兩場嘅表現 唔樂觀

法國讀中學既艾仔已經拍片做roundup
成熟過中學既鷹好多

呢個link最清

廣告

晏晝你先話有切

摩狗好撚型

我屌你老母添呀

你話有Son添

摩狗真係好撚癲
個記者應該標晒汗

對撚狗仲有一絲絲希望 至少識借切狗走唔係傳奇巴仔

Mendy同kepa一樣高既

我都想講
目測一樣高

死黑鬼而家唔只歲數做數連高度都做數

又水撚左了 20M倒落海

做10cm

Mendy debut 唔知有冇cs 呢

話說，佐仔搭親asus好似都無乜好結果

熱狗連球員字都唔用
用英超字算

開波

點解AZP行到咁前

左路終於有啲嘢睇

雲拿開齋

有功架睇下喎雲拿

文仔係咪緊張

第一場就去溫布萊踢點都會緊張

林狗真係5逆仔黎

熱狗返咗3points lane好耐

SOR

19樣 無表現

m朗想ig補鑊

文仔暫時幾勁

車仔又驘

袋狗真係

屌撚伯不如屌雲狗佢一個浪費咗幾多機會

林狗躝啦屌佢老母

人腳好，戰術閪

J艾馬狗班印象流

艾馬狗垃圾

撚狗屌你老母

2億大軍！

已輸一盃

抵撚死

林狗唔好害啲細路啦 走啦

撚狗好波呀 迷撚上水啦喂

契仔送契爺一程

文仔跳舞就叻

Enough is enough

抵啦

Kepa:

最有機會個盃都無埋撚狗幾時死

射手warner 無得射，搵件契仔埋尾門

林狗我屌你老母

成班去死啦

上年譚狗射失
今年到猛狗

唉屌

林人

又多個青訓要豬蛇開解

Mm係咪喊

無咩感覺

講咗 文迪救十二碼好差

迷撚全面進場啦 踢左場垃圾出黎比大家睇了

文迪救十二碼唔掂

撚狗好波

撚狗咁搞法唔擺得幾耐

抵撚死喇屌你老母唔換MM

MM唉

垃撚圾

捉戰犯time

買咩人都一樣

林sir咁用mm法 遲早用殘

文文已成廢人

戰犯 MM 撚狗 Emerson

會唔會有信心危機

上場契仔波 = 借
今場咪還

又唔撚比雲狗射
撚狗食撚屎啦 屌佢老母

垃圾 頭四球都無郁過

Kepa 勁好多

點解唔比雲拿射?
佢係萊比錫射開

點解werner唔射

輸埋唉

Wernet射都冇得射

Mendy其實其他位都收貨啦

12碼冇咩計

猛啦
二打1 唔知搞咩
又射失12碼

Daddy肉便器

慳佢契爺 唔比雲狗射都on9

咁都出局

妹到輸波

林伯真係無戰術 無理由單靠美隊做突破

抵啦 屌你老母

有乜理由雲狗唔係射最尾果個

連維穩波都輸埋

撚狗躝得 thank you and good bye

如果後備係卡巴叔應該會換佢

又俾燈燈池燈死

Chur死mm 又幫佢吸hater啦林狗

MM 同 袋 個兩球 真心垃圾

撚狗係真心廢 完全唔係扮 最後仲要玩鳩自已契仔